Hans Rits kaebas, et temal Mihkel Tomsonilt saada olla:Saapad			3 rubl - kop		wilja raha			2 " - "		willused püksid			2 " 50 "		1 särk			1 " - "		Summa			8 " 50 kop		
Mihkel Tomson ütles muud kõik õige olewat aga see wilja raha mitte a et Hans Rits 6 pääwa teenistusst puudu jätnud nõuab see eest 3 rubla.
Mõistis kohus:
Mihkel Tomson peab Hans Ritsule maksma1 saapad			3 rubl - kop		särk ja püksid						
3 " 50 "					Summa			6 r. 50 kop		Aga et üks näda tenistusest ära olnud jääb maha			3 " - "		Jääb maksta			3 " 50 "		
